無良中原經紀明呃畢業生 打完齋唔要和尚

FB link:

又多個畜牲呃人

地產狗